連登明顯有五毛帶風向去「互屌」，說好的「不指責，不分化，不割席」呢？

派口罩比黑警，不完美，可接受，下次可以做好啲
核彈都唔割

香港人係用痛苦去連結
而家靜左落黎
唔洗再同仇敵愾咪互屌囉

要堅持「不指責，不分化，不割席」原則

認同！！

從來都冇呢樣嘢，純粹好聽咁

食屎啦

次次討論完成日

永遠仲有班好似樓主屌人互屌

屌人》互屌》屌人互屌

冇撚曬正常討論

高登記者 立場記者 YouTuber
睇黎近排5毛係打呢條路線

但d人唔似討論

不分化，不割席

根本就唔記得晒初衷，你屌佢佢會話你五毛或者係mon post狗

總之連登有咩野被成功帶起左風頭，任何人都唔可以反

其實實係有幾組人扮互屌，一到深夜就出晒黎

唔割

不不不係同泛民講
唔係比泛民擋箭用

核彈都唔割 唔係應該包埋 批評議員都唔割？

屈五毛屈熱狗然後忽視哂佢地提出既問題又算唔算割？

俾人屈毛屈熱屈放負撚 搞到心灰放棄既人多d 定 俾人批評完辭職唔做既泛民議員多d?

你屌撚錯十個熱心既本土派 先屌中一個真五毛，然後個五毛nothing lose , 果十個俾你屌錯既幾大打擊又知唔知？

你地好似舊時社會d 老婆，見到老公爛賭唔做野玩女人扮無事，你地個仔要求老豆改過自身就俾你地打，鬧個仔破壞美滿家庭。明明重建家庭個重心在於個老公改過 ,你地係都堅持解決提出問題個仔。退一萬步講，許智峯同鄺俊宇都有令人改觀支持泛民，咁更加證明改善自身有用過你柒完 屌鳩我地。

想團結請接納市民批評議員囉，講到個議員會因為俾人屌即刻加入共產黨咁樣做乜？反而無權無勢既市民俾你地屌走又唔理。當大家都接納到批評議員既時候，先會有民主既希望。爭取民主係為咗令人民有能力掌權，而唔係選贏既人掌權。 連自己選出黎既議員都唔問責得？他日有民主，係咪學d 藍絲咁唔敢屌政府？

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

Push

無錯, 泛民派口罩俾警察家屬根本好正常好小事
大家咪俾三毛國安分化到啊

黃圈：互屌 屌醒手足
藍圈：認同請分享

真心高下立見 睇見連登日屌夜屌嬲撚到
最撚好屌走所有同路人